好地地 我無啦啦又失多次戀

做乜 巴打

我都唔清楚

已經分咗手一段時間
雖然未放低但冇同佢講
琴晚唔知做乜野屎忽痕同佢講咗啲心底話
講完仲要誤會咗佢意思
搞到覺得佢係咪真係會返黎呢
琴晚仲諗緊
死啦 而家都唔覺得自己好咗好多 我係咪真係可以比到好嘅佢呢
結果真係自己一廂情願
結果就失多次戀
好地地講乜撚心底話
有啲野真係唔應該講出口...做乜野要講佢知

屌 唔好ff大多啊 巴打
有d人一去不返

真係
覺得自己做乜野咁on9
唔開心呢種感覺真係蠢

不過係人都試過 ff會復合 但當你提出之後佢唔接受
唯一做到既 只有等待佢係你生命中逝去

分咗手就不回頭架啦
點解屎忽痕講心底話
去蒲下就冇嘢架啦

佢仲講到叫我唔好等佢添
唉好煩
好地地做乜野要搞到自己唔開心

加油 蒲下 溝下女 會好番d

因為由分手到而家
情緒上嘅變化
由啱啱分手 好唔開心 真係好唔開心

到逼自己放低 收埋哂所有回憶
執過哂間房 拆哂啲架 唔留低佢住過嘅痕跡
逼自己鐘意另一個人
逼自己關心另一個人
到發現唔work 真係同唔到另一個人開始
即使另一個人條件好

放假做啲自己想做嘅野
盡量搵好多活動比自己 學多啲野
Plan同Frd去旅行

到最後搞完一大輪
呢一切唔係同佢一齊做
我真係唔覺得開心

巴打有無興趣轉個post 一齊傾

無得格硬忘記架

冇女想溝
試過好密咁同人出下街睇下戲食下飯
但冇乜用

轉咩Post？

轉去第二個post講，個度多d巴打絲打一齊傾

但要忘記嘅第一步
就係唔好再見到佢嘅野
但真係好恐怖
間屋都好多回憶
圍繞住我身邊嘅地方 餐廳
好似到到都係回憶咁wtf

而家變咗半pm咁

屌 我連佢d野都未捨得放入垃圾桶

She is not worthy of you
我之前都係咁
試吓調返轉諗
你好好
佢唔要你係佢走寶
而唔係put her on a pedestal
所有事都要由自己出發
你要愛自己，搵到自己嘅價值
先有資格去愛其他人
建議你去睇how to be a 3% man 依本書

我都冇掉呀
但收埋囉
放喺一個唔容易見到嘅地方

我個ex都咁諗 佢好似放低我 放得好快

認真
唔覺得佢走寶
我而家又唔係好好
前排有段時間對自己好好
嗰陣覺得我好似開始學識點樣愛自己
但其實我根本唔enjoy

我成日見到佢地 不過見到會開心係真

明明回憶係大家嘅
但對方咁輕易放得低哂
但自己一直喺個回憶裡面走唔返出黎好白痴